大家同我叫一次 「不分化 不割蓆 不篤灰」

「不分化 不割蓆 不篤灰」

【屌你老母咪再捉鬼】要文宣班冷氣撚，大隻少少就鬼?

不分化 不割蓆 不篤灰

我彷彿聽到我老母屌鳩我係垃圾屎